想經濟攬炒嘅話，各區開花去哂邊？

無咪無囉

你地唔係放棄哂下嘛

推返開花上返去啦

目標海港城

要提早通知d狗報陣

唔建議各區開花，只讚成係某D藍店重心
例如油尖旺上水土瓜灣，同埋商業區中環春袋攬炒
講真搞元朗天水圍大埔沙田黃大仙將軍澳
有搞自己後欄既感覺

我有建議
1. 晨早行動:
攬炒度: 高， 風險: 高
2. 和你返工/和你lunch:
攬炒度: 高，風險低
3. 周末遊行:
攬炒度: 中，風險低
4. 夜晚開花:
攬炒度: 低(視乎裝修力度)，風險高

為減低風險，1，2可同時做，3，4亦可同時做(4夜晚開花視乎風險，其實可免則免)

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

Push

入商場搞緊係